沒有鐵缐的口罩是否二手？

從佐敦藥房購買，$50 十個

無鐵線等於封唔實等於無用

表面仲有D皺

原來2手口罩賣咁貴..

此話何解？